買notebook求意見

dell xps 13 (9370), dell xps 15 2in1 ,xps 15 , lenovo x1carbon vs macbook pro(唔知咩款) vs surface pro 邊部會好D? 會住hall打下lol同down d engine 科用得著既software用

希望有16GB RAM 512SSD or above 筆直15000-20000 thx

x1 carbon
唔駛諗呀

apple 唔使諗

Apple啦 班女見到都濕

哪有女同學

apple既話買邊款好D? 因為好似未出第8代u既macbookpro

唔急用就等佢6月發布睇下

不過都sem尾
頂住先啦

大學等ownership出算啦

傻嘅先會係ownership買機

thinkpad x1 carbon
14"mon
1.2kg
keyboard最好禁 你可以自己試下

樓主如果浄係玩lol
一啲engine科用嘅程式(可能係autocad 畫下2d圖)
其實一萬內 i5 i7 加1050嘅notebook就夠
推薦
MSI GS63 7RD Stealth (i7 7700 hq 8GB ram 1050 2G 128GB ssd 1TB hdd 1.8kg)

ssd容量細 不過唔裝太多game嘅話應該夠用
唔夠仲有hdd

MSI GS63 7RE Stealth (i7 7700hq 16GB ram 1050TI 4G 256GB ssd 1TB hdd 1.8kg)

如果未咁快買就等GS65 Stealth Thin 8RE

三叔notebook9 15吋

搭單問
如果係for室內設計用既
xps15係唔係最好既選擇？

X280 ok?